政府再唔封酒吧,就會好似七月咁

搞笑?!

有咩問題？咁撚鐘意俾人限制自由

多餘 佢都有去食飯 坐地鐵 唔撚停哂去？

七月一開波咪又係幾個
阿寶.jpg

人妻pt去會所做

點解酒吧要嚴守，酒會令人失去控制力，事實清楚了，還要聘用無working visa的人工作，更難追蹤，通宵營運又一例證，一日不能追回幾個月生意，他們說遵守防疫措拖，真的嗎？
源頭不明係唔想俾人知道，還是忘記？看多是年青人先是患者，再傳俾長者，因為呢代不夠忍耐和節制。

問題唔係全部人唔節制 , 黑工咪強力打擊， 唔遵守措施咪永久關門 負責人坐監囉 再封酒吧都無用 打擊得嚴厲d 咪可以 下下要其他酒吧人陪葬 公平咩

‼️突發消息 (16:54)‼️
⚠️ 今日有10幾宗初步確診！其中2人接觸過昨日確診的22歲IVE學生、2人為尖沙咀 China Secret 酒吧的泰籍員工 ⚠️

今次27歲主婦,上次IVE仔,全部泰籍源頭,叫G叫鴨群組?

仲要酒吧唔係第一次爆過

咪繼續爆

同美國啲傻閪屌帶口罩限制自由一撚樣
傻鳩

直接禁止人類生存
咪無人染病囉

會唔會泰妹吧？

酒吧業玩撚完😂

依間野講酒牌都無
講話係會員會所
基本係間泰式會員雞竇來
根本就唔係酒吧

七月點？恐懼撚

建議你去返香土搵返堆中國人講會有用D, 你呢種人到依家都唔明點解比中國政府+香港政府食到咁死, 成世人一事無成

唔好封呀大佬, 一封班支拿人好快就落得黎

ON 七九, 7月係一班船員不用檢疫引起.
只要唔好整個大型宴會,單一案件多極有限.

要明白呢個病死亡率得1-2%.
重症10%以下. 唔係咁恐怖.

重點成個經濟,再係咁封, 死路一條!

香港一早玩撚完啦

又爆酒吧群組

執撚哂d bar佢啦

真係垃撚圾 累到全村人成年都好唔到

連登防疫撚世界第一

政府再唔實行武漢式封城就會爆第四波

ive仔真係on9 有樣睇
爆自己叫雞

打死都話源頭不明啦
累其他人無雞叫

咁食肆都唔撚洗開啦

關乜撚嘢事
呢啲擺撚到明就係雞場啦

多9餘

酒會令人失去控制定嗰個人本身冇自制力？

飲大咗連郁都唔想郁啦，人地飲大咗上床嗰啲根本就係你情我願仲有意識。你講得呢句姐係未醉過

快啲第四波

多返幾單恐懼撚又要匿埋個被竇到嗌世界末日

原來林鄭都會上連登
你知唔知你害死幾多人

外國日日咁撚多單都想同病毒共存回復正常生活
香港一兩單就話要封呢樣封果樣，唔講以為世紀絕症

塊咗咁周芷琪去邊度搵食

27歲就家庭主婦

懷疑樓豬係attention seeker

屌你都廢事 唔封關封酒吧

建議封洒吧營業1年
違規罰款400萬入抗疫基金加屌銷牌照

我要飲酒呀屌你

聽新聞講話IVE仔有同番衛生署講, 留意到隔離檯有泰國人, 笑到我

笑人恐懼撚個班我祝你地快啲冚家中肺炎死清光

咁乜都限曬佢囉
政府限制曬出入 去邊 食乜 就最好？

你教政府做嘢呀？你邊位呀

Ive仔叫雞

算吧啦。仲有大陸喱可以免檢入來，你封咩店都冇用

關你撚事咩 恐懼撚

拉

繼續攬炒

封乜春
係咪要永遠封?
你班連登仔成日話攬炒
而家郁D就驚餐死
由佢爆啦
最好好似美國印度咁,每日幾萬宗

咸濕酒吧黎架

有乜所謂 反正大家都wfh

你想飲酒咋？ 講咁多托柒咩

攬炒反攻中共

5毛狗

So? 有咩問題

封咗真係好事，最少半夜聽唔到醉酒佬大聲屌

封條毛，Trump咁老又肥中咗都好似冇事咁，我鼻敏感發作都大鑊過中武肺

一係你就封城 一係就全開 遲早要面對
封啲唔封啲都戇撚鳩

千其唔好再封

我仲等緊佢全面開關

你越係擔心，港共就越係放鬆手腳

樓主講得好好，一開返啲就多返確診真係好驚
支持宵禁，全香港人每次出街都要登記

死撚曬啲廢老咁咪好

其實爆左酒吧都係會再封,佢係唔係都死路一條

封條撚咩 封關都唔撚封

你係覺得香港玩撚完就唔好叫封酒吧啦
反正都係死 一獲熟

我做相關行業呀 on9

27歲就叫泰國鴨...

D人權撚同自由撚會話依D衛生暴政

唔撚好啦 而加起碼有得4個fd堂食
又爆到7-8月咁連出街食個飯都唔撚得呀
唔飲酒無所謂 再屈係屋企兩個月悶撚死啦

有撚所謂咩，黃人有病毒免疫㗎嘛，乜你見唔到會死嗰啲全部係藍屍嚟嘅咩，

關你撚事咩屌

睇條傻閪樓主個名同講嘅嘢可以肯定係pr
關唔封封乜柒都無用 話就話源頭不明 係不明定唔講得大家心知肚明啦講到啲武肺好似只會係酒吧等人嚟咁封食肆封酒吧封埋你返工又點 啲毒照係支那不斷入嚟 點解最近係後生仔中？唔記得政府要扮受控照開學比支那同學仔密室播毒定呀頭話唔提得呀
仲夠膽屈後生自制能力低你講下啲垃圾廢老去到幾時先肯戴口罩先啦不如

係得連登某班死毒撚先會叫人封酒吧
封關po都唔開多個
酸人食女
封撚哂所有娛樂場所囉

政府唔敢封酒吧
佢其實唔係好打得

同意樓豬
佢去過嘅地方應該全部停
啲巴士小巴mtr餐廳711街市商場應該全部都停晒佢

希望唔好爆住
等我地呢兩個月睇下戲堂食下先啦
先睇得兩套戲 約fd食過幾次飯咋

I大生9成去叫G

政府起緊臨時醫院迎接第四波
佢應該預咗再爆？

你一係藍絲狗，一係黃絲豬，唔洗同你正經討論

求攬炒 開關+清算班醫護
然後死多一半廢老 港人走資政府無稅收
香港就完美了

仲唸住政府封？
政府根本就係有規劃性地去製造肺炎個案
見少個案就開返俾多啲人中
見多個案就藉口再封
目的就係永續所謂嘅社交距離

泰吧群組

收嗲啦屌你老母
疫苗一日未出 都斷唔到尾
唔好咁天真以為禁餐廳 禁酒吧就解決到

你望下人地台灣 我大學識個台灣仔日日落club 飲酒食飯都未爆

依度係香港呀 屌你個閪

爆又點？你都on9

最正係咁 快啲清算同開關

我發現樓主唔敢回你，我懷疑鄭月娥上連登

嗰班唔會去酒吧，七仔買酒喺街飲。

香港根本唔贏過
咪要儘快止蝕

死酒吧 救食肆救戲院救gym房啦
總之俾我地有得堂食睇戲就夠
唔撚想再禁堂食啦屌

洗唔洗開幾個POST呀ON9仔

又經濟，而家就係要攬炒

國慶升旗膠官唔戴罩都係咁啦

我就係要傳比啲長者 消滅香港人口問題

最好爆多獲 想wfh

ys 最好爆到變疫埠
反正我no stake in society

有假期又爆了

咁係因為有個豁免檢疫源頭吖嘛撚屌
就算再之後都係藍店茶餐廳群組先
關酒吧撚事

Yes

停工係圈套

其實要防止擴散
講真真係要封地鐵
Lock town就一定得

問題呢個政府連封關佢都唔會做
算9數吧啦

使唔使屌埋出去食飯去玩既人？ 好多食飯群組喎
酒吧只係其中一個行業

Blame the victim 唔屌政府當初唔把好關
所謂防疫措施有幾大程度真係有效？

政府表示過左十一無撚所謂

真係有人信限聚係減小感染既主因架播 不如好似英國咁lockdown 派生活費比我等我唔洗番工

搭鐵仲危險啦

其實d商場多人到咁都無事

就知除左封關其他都唔洗做

3 unlinked

你哋繼續

傻鳩

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

以卵擊石好撚醒

死哂酒吧班mk仔金溶才俊仔點撚樣呃閪屌呀 咪逼撚住叫雞

巴打 請唔請人 認真問

幫政府抗疫好撚勁

唔明點解有人信確診數字
信政府唔驚

樓主又然

Hong Kong was expected to record 11 new Covid-19 cases on Wednesday, as a government source revealed officials were mulling another citywide closure of pubs and bars.

All eyes are on a potentially growing cluster of infections linked to a Tsim Sha Tsui bar, after a Thai woman and a 22-year-old local student visited the China Secret venue on the same night and later tested positive for the coronavirus.

Authorities believed the Thai patient was among a group of 10 women from the country working illegally as bar hostesses on tourist visas, the Post reported earlier. They were all at the establishment in Hart Avenue on September 23.

又泰國人

Wfh

酒吧之前爆過而家又爆琴晚仲打死人仲唔封?

本身已經非法嘅酒吧可以禁到？

開得酒吧唔係黑底就係狗
happy就佢地happy
有事又要全港埋單